多唔多巴打條女有34c 或以上

你哋每日點過

飛機場就有

點解會乳暈大
我都鍾意平胸㗎

最愛34C ，D都唔錯，太大真係會跌到好低同渣唔晒。可能我手細

32e
本地台灣牌子著f
但除衫好撚失望 同a片果d完全唔同細好撚多

之前唔知邊度睇有人有I
但身材係算瘦
唔知點做到

E都細 ？

有女友又搵sp

樓上屌你老母

得32c

梗係細過av

細細粒但34d
好撚正！
次次都大大力揸

34D-E

同居,平時冇乜特別點過.
最多有時訓係張床玩手機手痕揸幾下
除左扑野有時都係會偷偷打飛機

EX個時有E-F
好撚正
佢一換衫除出黎個刻就好想扑佢
同埋大胸大暈有咩所謂

冇咩特別
玩玩下就厭左

利申 陽痿

冇女呀屌

我都覺啊巴打

最好漲漲地

諗起都扯扯地

呢種
想啜想奶

有無唔係鬼嫁

我條女差唔多 冇咁突同pink 不過都好食

我個EX對波大好多D八字
無咁PINK又無咁突
不過好好食

同居三個月，每晚都渣住訓。

最鐘意右手放佢頭底，左手就 free 出嚟想渣波就渣波，渣厭咗摸 pat pat 同神秘三角

大餅帶bra 又容易走光 好正

我個EX又好少走光喎
不過會叫佢暴露D

而家d候生好多都大波,我個年代個個都平
利申:80後

出街睇到D細細粒又大波真係好正

32有e?假波

34D，巳經夠玩
波型夠挻好緊要 好彩唔下垂

吹水大會

呢種幾正 但唔多人識食 你睇負評數就知
asian好少咁puffy 唔係鬼嘅例子:

32d

大波真係好緊要， 樣一般都ok

平胸加樣一般真係揾鬼要

那有女

我條女34E
真係好撚正

俾多張:

Lm

原來有d咁漲起，真係未見識過

34D好好玩

日日揸

成個警鐘咁

女朋友34f
完全刷新世界觀 以為av先見到
仲要挺又白滑
見親都想揸
揸住訓教 好舒服

老婆36D，脹奶有E
咁點
屌得多都厭啦
出town行一轉，個個鬼妹唔帶罩GH奶飛釘fing fing吓仲吸引啦

知音
我都係search puffy nipples

你威囉

你上網google bra數字同英文字母係點度返嚟先出嚟柒啦

乳暈大先好瀨 你都唔撚識貨

32D

女朋友36c-d
日日揸，好爽

食早餐
真係食早餐
·
·
·
·
晚餐
真係食晚餐
.
.
.
宵夜
真係宵夜
瞓覺
真係瞓覺

我個EX係36F
好玩

Yy

Aa cup

我自己都有啦

有個 ex 34e , 𨳒過幾鑊俾佢飛咗
呃撚夾

有
我條女係double D
每日逗佢個胸，佢就屌鳩我
話我唔尊重佢
屌，咁你生到咁大波，我就係想逗呀嘛

屌哂樓上班仆街D女

高汁post

玩過大波真係翻唔到轉頭

條女36D但有小小the

其實個數字重要咩 個字母大咪得
數字大=肥底

我條女 大燈你恨唔嚟55

大lin餅唔好睇

女友34D 好渣手 好圓好挺

死毒撚又係到ff自己有女

講好咗唔講㗎

點為之大，豉油碟咁大？

D奶

Sor我道歉 車頭gor唔好吹雞打我

你自己收工睇路牙

大乳暈先正

28a

好撚正口竹

a啊屌你

瘦底大波先正
成個形咁先吸引
如果大波但肥，吸引力大半

Ex 34E
個暈好大

幾大波都無所謂
食過最正係一個細粒無波樣衰到仆街
但係窄閪又好服務
射到打尿震

以前條女27a，樣都唔錯，腳又靚
玩幾個月玩厭 無波真係狗也不屌

乳暈大先正

32D點計？

我老婆大波到日日中出佢

dream body

咪又係咁，摸多左冇乜癮

哇屌巴打一撚樣 我條女成日都咁 緊係老虎蟹都逗左先

我個EX都係肥底36F
企係到個時個身型我睇住黎打飛機都射啊

左暈咁突 好似生cancer

以前條女係 揸左兩下好厭
依家呢個微乳反而好正

唔一定嘅 真係有啲人係全身啲肉生晒係應該生嘅地方

多唔多巴打有女？

有 但係冇乜特別
都係咁屌

36b

邊夠你玩呀？

因為佢睇慣左av

睇到呢度個鼻酸左一下
利申有女 鄧你慘

38d

有講過無女？

34c

36C

會諗起白石

肥西

好基本

肉感

36真係肥左啲 波又唔夠大
唔店

我條女34D，成日叫我大力啲渣

白石媽媽

日本bra計大一個cup

75c 係eu計法唔係日本

[好奇]如果日本bra D70係咪都係國際size

睇嚟香港都好多大波妹

巴打們估唔估到幾大 啱啱偷影

條女32c
一齊左一年
一星期扑2-3次
仲覺得好正

中出完 有左

利申：我老婆

巴打會唔會落扶手電梯嗰陣企落一級，然後挨落女朋友個胸度？

男朋友休息會瞓喺我心口多過膊頭

識野
最鍾意呢隻lin

我男朋友都會，佢話好舒服

係好正架

愈黎愈多溝左支那種呀嘛

啱啱好34C-D, 唔算好挺唔算pink, 細粒少肥，但揸左幾年都仲係想晚晚揸住訓

係屋企唔中意戴bra, 有時一訓醒鳩特別硬，見倒佢著住件薄睡衣/tee，就即刻揭起啜落去揸一大輪先

叫平板人點自處呢

34e，但係好堅挺
唔肥但有d肉地

lm

終極幻想post

個人經驗 覺得係計大兩個cup

男朋友鍾意大波自己冇覺得好對佢唔住
如果我大波啲就好了

冇

試過之後真係返唔到轉頭

望返平胸既就算靚女都冇乜感覺了

笑死